做asm做到想quit u

真係頂你個肺啊killer
篇文我寫緊第三次喇
我做到教都訓唔到啊
點解我做極都未到你要求啊
想死 不如你答下我你expect寫乜
我仲有好多個exam啊
我想要個B+咋

依家死返去繼續做
喊左半日

just quit it

咩U同科啊

讀主讀乜嘢科

Quit過啦
第二間喇 hahaha..

sem 尾大家都係chur㗎啦

lol..

Chur都無所謂啊
但係正常龜得唔得
做到少崩潰

讀書廢jer is me

讀到u都唔廢喇

唔啦唔廢就唔會叫春啦
抖陣跟住要上路

加油

加油，兔兔

多謝沒有Ching

俾錢人做
結果一係OK
一係QUIT U

本身有呢個打算 跟住放棄左
做到跳樓先用呢個方法

樓主讀咩科？

做人要有原則
有啲底線過咗就返唔到轉頭

好乞食嘅嘢
煩緊嘅功課係essay黎

係呢
我都有責備過自己有一刻想請槍
好彩冇做

同病相憐

加油啊Ching

冇溫考試趕功課 點知交之前佢話延遲。。。。

想死 不如你答下我你expect寫乜
我仲有好多個exam啊
我想要個C+咋

同樓主心情一樣但我目標低好多

加油啦

我係真心唔知道佢想要乜
好似寫極都寫唔到佢想要嘅嘢
就唔會高分
Between C+嘅話點解唔pf

做到攰就訓陣先
起身再黎過

因為唔pf都係態度一種
敢hea敢爛grade
做人要有承擔

望住份野無從入手可以點？

爆quota
cls嗰啲自訂題目我都真係唔知佢想我點

我都係自訂題目！！！
我都係爆quota

寫幾多

屌 同病相憐
啲deadline全部撞埋一齊 想死

火箭速度
Dead前兩個鐘 嘻嘻

我差呢份asm咋

1100我垃圾

你就好
我琴日啱交左第一份

1100 3個鐘寫完啦

仲以為講緊ask間公司

我都係啊 好多Asm
做到想死
仲未溫final

Gayau 啊 Ching

趕緊2份
一份1500
一份2000
覺得精盡人亡

我都第二間 以為自己開po
樓豬加油

龜？ 走啦中大撚 quit lor

將人哋啲觀點不停喺度拼拼貼貼
覺得自己好似裁縫

1100
中學level wor ching
你分心姐
唔好上連登
專心寫
包你好快寫完

叫春集中地 死亡11月

ps)做到想跳落樓解決自己

大家頂多陣就放假 精神！！！！！

你叫好啦，我地淨係俾交一次，
一次定生死，寫得差gpa會話你知

啲professor又唔肯幫人睇，
最多話你知outline有冇離題

聽日要交兩份
其實乜要先要reference
呀媽係女人個啲洗唔洗

個個sem都想quit，但講下講下又完左sem

asm?

指assignment?

唔係asg / asgmt咩

無知一問咩係asm?

同asmr有冇關係？

樓上兩條友係咪覺得自己好醒睇得明咪得囉

我真係好撚憎做assignment 呀屌你老味

認真做幾粒鐘都係寫得幾粒字

加油 寫文真係用緊生命
我感覺每次寫完個靈魂既碎片係同篇文一齊交出去唔會拎得返

依家朝早6點 啱啱交完個lab report
聽日仲有個assignment要做
但係我過兩個禮拜就要final了
有兩科之前完全係走曬堂咁濟
依家第一科一半chapter都未溫曬
唔想3rd hon grad

頂我都仲有兩個asm要做不過慘過你 下個禮拜就final

我都係咁，拖延>開始驚>後悔點解唔早啲凖備>發誓下次早啲做>勁辛苦咁寫>啱唔好交到>又開始hea

無限loop

唉14號又要交份4000字 睇都未睇

Ching sick ball

they are just the same shit okay?

係 佢地一樣 你好醒目

冇實力就唔好讀

Okay啊 會考慮下再quit

唔好唔開心呢
冇興趣讀書 但係都要張畢業證書！
搵工呢chingggg
失戀就輕鬆仔死仔還在

加油啊chingggg
快快趣趣做
搞掂就可以過聖誕節wulala

加油chinggg
好有動力 攤左陣
做埋就可以過聖誕節

係 笑左嘅

我只想拎D, 唔好被人踢出學

上星期都係咁
日日唔係test assignment 就home exam 捱過哂
交埋兩份report 完 四年

畢業快樂喇戰士

報master又黎過

睇錯成
做ASMR做到想Quit

有咩慘得過sem 尾先黎大病
好多exam assignment全部要趕deadline
死頂難頂都要做埋佢 好驚猝死

人哋明咪得？

Ching take care
聽到都覺得辛苦

假膠？

fm
我覺得煩惱嘅位唔係個字數
係我覺得個lecturer要求高

Me2 10份essay 3asm +IELTS 下五要KO佢

學建退

Same 明明自己俾心機讀都唔高分 啲人日日喺hall飲酒玩通宵都可以高分過自己 有啲心理唔平衡 有時諗努力係咪有用

唔係掛

搵D同學傾下點做

英文定邏輯太差？

同是天涯淪落人

放低個topic係度，可能會有人教你答呢

講個故事你聽
我有個同學讀U讀到入左青山
近排疫情 好耐冇探佢了

做嘢啦大家
不推文喇 專心專心

拉

quit

中文名點apa reference

俾你做咁多次？ 定你提早consult佢

我1158交 冇marked as late wor

多謝

Cut 埋annual dinner, 下年無bonus & 凍薪

year 2可以點quit 考完final 食左屎

冇事！唔好灰
Still have sem2!!!!!

會唔會比人踢嫁。。fail 左兩次
唉 自己抵死 完sem 慘過食屎